喺咪睇住啲啲義士同記者去死?

好撚重要又無人睇無人推！！！
我雖喺P牌仔 但都想出一分力

仆街藍絲server香港解密翻生 幫report

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

前線勇武手足好需要呢樣野，你知道嗎？我地係咪冇工程部？

Btw大家用太空卡狂篤返啲藍絲上去俾香港解密就得

仆街集中營有好多貨

但現有嘅義士記者點算

報藍絲同report都同步進行